如遇愛國長輩朋友，試下講以下說話，萬試萬靈

我全力支持一國一制

根本引渡條例就係搞港獨，試問下如果我響廣州犯法，咁我會點？要上京嗎？其實根本就係一個國家，點解要搞咁多分化？

我係中國人，我響度強力支持立即實行一國一制，香港好多野都係英國佬留低，根本就係垃圾，我地要仿效祖國，即係香港既醫療、法律、教育...等全面同中國一樣；立即廢除港元，用人民幣，香港呢個地方一定要講普通話、寫簡體字，一定要加入全球最大內聯網，唔准用外國應用程式，例如面書，更加唔可以再崇洋學英文，見到警察要講公安，見到官員要叫領導。

如果有人發起搞個愛國一國一制大遊行，我一定支持，邊個反對邊個就係搞港獨既鬼！

網上轉載，萬試萬靈